有冇人試過俾人背叛之後 每日都會諗返起個個情景

好痛苦 身邊冇可以傾訴嘅人
每日諗返起都會好嬲
集中唔到精神做任何嘢
一嬲就會做啲唔理智嘅嘢
會寧願冇識過嚟個人

打吓機發洩吓

乜又係你啊

絲 冇打開機

趁而家打下囉（唔係打手機驚）
因為打機係最容易令你專心，忘記其他野，忘記時間
人地用咗好多時間整到啲game好addictive

＊＊唔係垃圾抽卡課金手遊

咁你有冇咩驚推介啊

有
已經三年
仲會不斷諗住個日發生同之後發生嘅事

會比人話打手

多人嘅就among us(手機玩免費，電腦都玩得）
單人就睇呢堆

＊電腦都玩得但收少少費

單人仲有SEEC果堆小說game：四目神果堆
不過要睇廣告

among us 要識嘅人開咪先好玩

去歐洲服好啲（有得揀server)
asia多出貓，美ser多痴線佬

咁你會有咩感覺
恨？定唔開心？

失去愛情信仰 價值觀崩潰
但主導權落返去你手上算唔錯

我係
晚晚想喊
圍下爐

好難
特別對方係soulmate嗰種

你又玩交友App識新仔囉

離咗題但係四目神真係好正

好似準備出配音版

仲養唔養鴨

日文版已經出咗啦不過要俾錢買嘅
但係佢有新嘅特別篇真係好正

好明白嗰種感受 每次諗起佢就會見到個畫面 但心底裏又覺得如果佢肯認錯 或者自己會心軟原諒佢

唔去諗係冇可能，因為你越唔想諗，或者逼自己唔諗，就會越諗得勁。不妨慢慢習慣佢，等佢成為你生命嘅一部份，然後警醒住自己未來應該點行。

加油啊，我明白呢種感受。如果真係好辛苦，就搵個信得過嘅人，一鋪過講晒出嚟。因為積埋積埋嘅垃圾，分分鐘會擋住自己心入面嗰個出口。

之前養過咁wo

多謝你啊 巴打你講嘢永遠都係咁logic
我buy你！

算吧啦繁中連紡之邏輯都未有

經驗之談
過咗幾個月之後睇返 就覺得當初原來好小事

活得比佢好 令佢後悔
係最好嘅報復

同埋 唔好出去求其識幾個男仔做SP
以為可以填充到寂寞感 以為可以搵返「有人愛我」嘅感覺
十個有九個都會後悔

計我話 做多啲運動 做靚個身型
進修吓 學新嘢
買新衫 打扮吓

身型本身好好
本身好多興趣
都被背叛

好痛啊

重點唔係呢樣
係 加強自己 豐富自己生活

本身算多嘢做同多活動
Weekend都有興趣玩同約下fd
係最近搞到無晒心機

好想旅行散心

呢啲女
早啲知好過遲啲知
再拖耐啲 娶埋返屋企 就仆街了

當執返身彩OK？

咁講好on9 本身當佢係soulmate咁種
仲以為搵到命中注定嗰個
真係知人口面不知心

不過傷心埋今日要重新做人

老老柒柒
Soulmate 呢啲嘢係雙向
你當佢係 佢都要當你係

佢聲稱自己有
不過我覺得佢知道我鐘意佢
有啲想keep住我嗰種
因為佢係咁講大話 騎牛搵馬又唔俾我知

早啲止蝕好過
邊度識？
巴定絲？

Tinder識
一開始都無太信佢 不過越傾越多就投入咗
我係巴

老老實實
如果係交友App識 就睇開啲
十個交友 九個都唔係認真

始終交友App都係以發展為前題去來往
有時明明唔啱唔鍾意 都會因為交友App識
所以覺得要試發展吓

我自己交友App識唔會當真愛

我都覺自己太認真
同發覺好多玩app嘅人好難斷尾
今日識咗你
好快又心思思睇下有無第二個

多謝你同我傾 我會振作返

扑咗未？定純兵階段？

扑咗又係難搞啲嘅
特別係投放在感情

做吓其他嘢Distract吓 會好返

未扑
呢幾日會令自己忙啲